[All fake news] 依家即刻入機場

依家即刻入機場

推

p

走咗就返唔到嚟

入
721 811

全世界返黎呀！

收皮啦散水撚 機場越少人 入面既手足越危險

機場要人

吹緊雞

中環站有人話已恢復航班(未fc)

推 要人呀

話撒果d 真係用下腦先 真係好燥

同721前晚勁似

好多人屌散水撚 話前線自決

結果721呢? 死傷慘重

由尋晚可見 7月前線已經被滲透

而家一大班分化撚同屌鬼撚就證明上面推論完全正確

你要入就自己睇路 而家唔搞你係因為太多旅客濟留

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

入咗兩晚，昨日12點先走，今晚你地接我力。

唔散水呀

要人

機場唔散水

認錯

721 811

push

呼籲無國界醫生或美國醫療部隊來港救援

有人話點解唔留 有人話點解要留 我話點傾都得 要客客氣氣唔好互屌先

再入

推 Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

散水黨屌你老母

點入返嚟

[緊急分析]法！不！責！眾！

要留一齊留，要走一齊走

手足之情，盡見於此

仲有好多旅客
依家即刻入機場

機場要人呀

fact checked
自己上機管網睇
而貨機升降係從來未停止

黎緊

好似冇機喎 不過入去要保住在場手足係必要嘅

上機場個網睇好多亞洲地方有飛，大約一半取消

不嬲都冇講過arrival取消wor

親戚本來今晚6點機返真係cancel咗喎

機場好安全